[BLINK] BLACKPINK討論區(62) 黑警死全家

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

BLACKPINK English Interview with Zach Sang Show

BLACKPINK good morning America / 12 FEBRUARY 2019

Stage K 20190602 Ep8 BLACKPINK

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

So this song is called As If It’s Your Last, so I want everybody to dance, like it’s your LASTTTT!!!!!!!!!!!!!!!

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
Lisa Youtube Channel

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
ChiChuLater @ChiChuLater_KJS ‏
one more carrot @onemocarrot
TadyDotCom @TadyDotCom

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
sanctus @sanctus116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
Mystery Lover @Mystery327
For Real @Lisa_ForReal
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
SweetCrush @SweetCrush1627
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627

youtube

BLACKPINK TAIWAN(台仔翻譯組)
RÉCORD

off the page

捷徑圖

開帖文件檔:

LM

26

❤️牙JEN

我wife

唔推了

拖住我老婆秀留名

btw 今個標題 正皮

Lm

黑警冇一個係無辜，禍必及妻兒

建議各位去上個post個1001 comment 留返個負評
[BLINK] BLACKPINK討論區(61) 世巡終極一站

星期日一齊去食b仔

留名
光復香港 時代革命

好似係727

如果你是玫瑰，我將給你芬芳
如果我是太陽，我將給你陽光

❤️❤️❤️❤️❤️

最愛彩英和秀的，
正牌老公，留名

留名

光復香港 時代革命

Lmlm

光復香港，時代革命

Jenjenbbg

Jen lee 喔

越聽越好聽, 唱功可以練返黎, 魂難練.

玩得好開心, 玩完返去肯定全力開工咯.

Bodyguard Lisa

回家了

想問下呢場係咩show?

lm

出con碟

幾錢?

dvd都要抽卡

又呃錢

3舊水都唔齊卡
食撚左屎咩

card 2 of 8
痴撚線

8月8 release
會唔有event?
3周年

係咪會cut 走勝利個part

On9 yg唔買了

淨係出ziont果日

你點會買

Dvd 有無試過有出bonus video?

做左韓團站姐5年 你問我答

小編幾時開返個你問我答

佢呢啲全職
我都係等佢地黎香港先見下

可能會有啲後台花絮掛 唔肯定

咩叫好奶

soft

有特典

跟大陸吧買重多特典

唉屌你老母

10件入面得2-3件ok

La清

笑到冇氣

Hi

跣親

法國依家rosé 站好似最多
成個twitter 都係rosé 其次係jennie

歐巡之後突然多左幾個站

係....
勁多rose
Lisa 應該最小

LISA點會少, JISOO先最少

咁你比條list 我 follow

Jisoo 站最小

有你

off the page pip warmheart果堆平時都有圖 唔算少啦

邊到有得搵呀

真 jisoo有我

崔智秀就有你份

正

Icy icy

唔係掛

Lisa 又自己行?

同我行

邊個

扮

Google完先知佢全名

好掛住彩瑛

去美國睇佢演唱會囉

想抱抱

Wifey welcome back
準備好錢買碟了 快啲拎你啲碟黎掟我

死返過隔離post 囉 once

呢個不了

收皮啦flover

gif

You're my sunflower

出bluray 得唔得呀
Dllm yg DVD 起哂格點睇

遲下出deluxe box set

youtube d片仲清過佢 買dvd唔係睇係收藏

真係 cls 日巡佢又識出 bluray
但d 歌轉哂做日文 ver.

因為日本係第2日經紀公司

好掛住秀B，成日發夢好攰

原來係咁
不過都係要死死地氣課金

點解韓國咁垃圾
其他非yg團都係得dvd？

大佬JEN

家姐

我姨仔

ELLM

依度係bp post 唔係f9 post

死開

真係愈黎愈過份

最尾嗰張

有張勁d架

呢張圖用到爛

牙珍係咪轉型，知我鍾意佢咁著

還我清純pink

成日唔問吓我就咁着

去隔離pink搵

因為佢只係問左我

訓醒未

條片

Jisoo 會唔會有一日都變成咁

等RoSe 出solo 等到 2046

唔會

Apink 清純 ?

清純正啊

但係朴清係once

禾系blink

做野啦冗員

佢有道理wo

今日last day 唔做野 等收工

我今日開始被放一個星期假

TREASURE 13's July debut plans have fallen through, will not happen

Yang Hyun Suk was in charge of the team's debut plans, but since he left the company, the group's project has been put on hold

YG says they have no comment on the situation

慘 我mashiho 幾時可以出道

M鋪Dvd $350

Yang Hyun Suk was in charge of the team's debut plans, but since he left the company, the group's project has been put on hold

唔覺得佢in charge就代表會7月一定出到

可惜 個幾個架仔堅靚仔

係咪入錯左PO

變左公海PO

YG討論區

原來咁多隊都簽左YG
韓國第一娛樂公司

買唔買DVD好

係 BP以外YG藝人討論區

ikon同bigbang賴左野之後
YG係有空間捧多隊男團
但始終公司係圍住楊菊花轉
而家擺左喺度都正常

有時唔知討論邊個pink

哎 最衰都係朴芯

間公司都幾廢 換左CEO 就唔識運作咁
藝人就係經紀公司嘅收入
但又唔推出黎搵錢 唔知想點

新CEO死左去邊
我彩英solo呢

出DVD搵錢

dvd 賣得幾多
出個男團出黎 玩下簽售都唔止
重要有架仔 推埋去日本重fap fap
真係腦裝屎

屌佢啦 winner咁高汁唔撚推

廢青生活真係好舒服

會比屋企人屌

廢青抵屌

要認真諗下下個月返唔返工先 想廢多個月

屌你老母49000

好！

今晚去睇鏝?

開sem使咁多錢都唔返工
好rich

恭喜你成為除左華b第二個低汁會然 我先係彩英老公

系

唔返工我手停口停

清代唔代dvd

運費要百幾人仔？

呢D DVD有冇得係信和D舖買

豬媽連運355港紙 仲唔洗等三個月

有m鋪350

韓網計運？
我轉強國版要百幾蚊

但冇特典

thx，咁開ac先

唔係4town？

Gmarket

.......你望下上面我講乜

眼殘sor

咁咪冇呢個野送

你咪呢到訂
反正D吧都係呢到訂 一齊3個月後收貨

ktown 又係3個月？

你話呢

Lisa 站出con 圖

Lisa隻game 有冇人玩緊

down唔到

終於有Hawaii相

突然好想彩英

改返單碟啦

咩嚟

2nd line up?
後備?

老婆我黎啦

頂多咪3首
睇con 好啲

唔記得朴芯要睇幾團
咁去呢啲好啲
一次過睇哂

原來 5億左

kill this love

5億多一首就同人地睇齊

等睇hea嘅大字報

係喎
咁耐都未出

影到相

又邊隊開con

禾鏝牙

我真心blackpink&老婆秀

又點牙

死開啦

波台友好低汁 特別係華b

請不要提供錯誤資訊

第二係朴芯

帶埋老婆一齊留名先

仙女下凡

ho fit

而家先出

桃老母代購點睇?
有冇幫親過?

咩黎 個名咁霸氣

老母=媽
費時出全名啫

Ot4

返到韓國唔知有咩野搞呢

飛法國

返屋企換件衫又出發

又飛
法國有咩搞

lisoo

姊妹頸鍊, 阿秀超開心, 睇黎呢次巴黎之旅有得簽野.

BB

老婆 老公黎見你啦

老婆牙

男士

老婆秀

Wifey

扮低能

f9?

DJ Snake is in Paris on July 26 for his album release
之前有講過DJ Snake x BP, 首CB/SOLO歌可能已經寫左出黎.

今年真係有機CB

Collab好似唔cb 可能好似dua lipa嗰次咁 但dj snake 成日無啦啦比人鬧 嬲到係ig開post屌

都唔會得2個去啦

對佢無乜好感

聽日應該可能就有風放出黎

其實lisoo去做乜

睇條友D舊文好似係有寫過歌比21CL

唔好期望太多
就算出歌都未必有MV 佢地岩岩先完世巡同度假 都無時間拍
而且無可能喺韓國打歌 條例好似規定唔可以表演外語歌曲 除非首合作歌係唱韓文

有新歌聽就收貨

去拍廣告
CF 女團

新CEO唔識做

真係死得

行完飢餓行銷未

好撚正呀金智秀. 點算呀.

4town 送4張小卡

Ktown

跟返吧買咪煩

都係3個月

跟首站
人地話重新出發

JenJen

Dllm

近排佢啲post唔知點解sexy咗咁多

my wifey

cls

我珍

屌你老母
個siri shortcut 又用唔到
Instagram 改夠未

CHANNELA報導姜大聲可疑建築
經CHANNELA確認，在姜大聲擁有的江南建築中，有一家疑似非法娛樂場所。 建築為姜大聲之前購入，記者在這裡還發現了非法營業和介紹性交易的情況。 但姜大聲的房地產代理人表示：「大聲只是建築物的主人，與經營無關。只知道購買建築物時收到的營業執照上的事業。」並且他還表示:"如果確認為非法娛樂場所，將廢除與承租人的合同。"
(cr CHANNELA獨家)

D小卡好廢

淘佬貨色

珍珍咁百厭

隔離團比美國媒體黑

@華b @名井南的彩瑛

喺連登再被黑

唔係好清楚，畢竟我唯blink

人地團出album你有收小卡

咸豐年嘅事

可以再細d

想回家都回唔到

抵啦

屌你啦

咁快

智秀好搞笑

娛樂台d人傻傻地

其實佢地本身識唔識游水架

出日本ver ktl

jyp 好6

你愛團老細

黑警死全家

岩牙 比我都唔要

希望2個月內有solo消息
出啲咩日版都多舊魚

屌佢老尾
又日文ver
不過都估撚到啦
遲下開dome tour

照抄上次日巡

隔離比人圍得好慘

其實BP喺連登都一直俾人屌
只係呢排比較少

較少
成日被人陰啲咁黑

以楊菊花del post黎睇....
禾覺得應該取消了

我對老婆嘅愛超越對黑粉嘅怨憤
由得佢地講
上兒登最忌認真

冇cb冇con冇新聞

呢個先係日常

係連登 bp呼吸已經係原罪

無新聞有乜所謂
佢地ig update 都收貨
當然 最好就上節目啦

Boy story 好酷🤙🏻🤙🏻🤙🏻

低汁會然連隔離公司嘅男團都追埋
芯榜第一仲唔係你？

屌日碟有招募卷 唔係開始玩拍手合照地獄咁開心下話

日場簽售?

邊到寫

邊有飯

-1CD(全10曲収録)＋A4 Size SPECIAL PHOTO BOOK(BLACK Ver./PINK Ver. 共通)
-スペシャルパッケージ仕様
-豪華封入特典
・B3ポスター(BLACK Ver.)
・フォトカード（集合１枚＋ソロ4種のうちランダムで1枚）（BLACK Ver.）
・ステッカーシート(BLACK Ver.)
・フィルム型しおり(BLACK Ver./PINK Ver. 共通)
・ポラロイド風カード（ソロ4種のうちランダムで1種）(BLACK Ver./PINK Ver. 共通)
＊特典応募シリアルアクセスコード付き (内容詳細は後日発表いたします)

屌 特典応募
佢poster 都當特典

第一隻日專咪就係要抽poster囉
重要係1等獎啊
我唔記得我抽左乜 最報無去拎

如果係抽野咁都好D 最緊要唔好玩拍手 破產都唔撚掂

佢拍手唔係呢個term
叫乜乜乜乜券

拍手 係手渡卷 好似係

Apink

加油

係賣咩野廣告

3周年出道應援

你話係咪柒呀?
班on9免費幫人宣傳

唔會響佢隻牒到, 條友係答應左寫歌比bp

條友好似話9-10月在韓國出道

關我撚事

死開啦
唔要呀

做咩咁含情脈脈咁望著我
害羞

上jennie
下lisa
左rosé
右jisoo

甘都認到

好想

ig黎？

ch+

rich

張poster 終於轉style

係咪請左新暑期工幫手P

禾老婆把聲巧巧聽

뚜두뚜두差不多9億

老婆

今晚和彩英約會

有d唔慣

個po唔係負皮好唔慣
班anti走晒去邊

有cb消息嘅時候就會出返晒黎啦

最高記錄百幾負皮

香港人先團結

唔知佢地搞乜

廣告啩

咁都負

好rich

(但買單碟）

邊有單碟

窮到仆街

扮窮可恥

聽日買老婆餅同食涼粉嘅加油

仲未簽證

愚樂台又黑

日常

Jisoo真係cancer look
但牙jen成700負皮

上網睇流言有人話其實jisoo 同Lisa去左瑞典。

blackpink係黑粉
負皮都係支持嘅一種

Molamola

終於睇到愚樂台個PO

btw買緊老婆餅食

有幾個

Lilifilm

Dkwtd

Blackpink crew

整左個章好耐
但點知印上車細到睇唔到

原來同我打機既就係你

屌你邊位

Jennie icon

羅拉？

ys

佢真係好靚 po多次 幾時出歌阿 垃圾yg

會出，日文版

無理由
我冇放過d車入gp

咩game

gta

swag

太醒sor

咩樣

bb

腳

第一眼以為禿咗

屌班死黑警老母
又打人 明明啲市民都走得7788

嗌人走，人地走到地鐵站咪搭車走囉，又衝又黎打人，仲打到流哂血，最近又放人走唔拉人，為打而打，死黑警毅進仔我屌哂你地老母

太大壓力,要打人發洩

唔夠呀。太少喇。

越來越短

得7分鐘

食撚左屎
Jennie 同jisoo 都無

係咁放演唱會個啲片係想點

Lisa同jisoo去瑞典做咩野呢

禾pink又無工

Lilifilm 仲好睇

Hea撚到 不如唔好出

返黎了
Lisa 過2日又飛

之前一個con 都講一集
而家一條氣2個con

專登山長水遠飛瑞典搞咩鬼呢。留一日就飛返黎。佢哋d schedule 真密。

我好似又比人撚狗 個con line up冇左bp

係
退出左

當去睇mmm f9算 反正本身果個星期我都係韓國

你原本都唔係睇bp
芯

笑死

真 佢睇f9

iphone x

唔意外

又矛人去曬睇其他

芯

一般啫
又係jyp style

原來Tt. 有去

正牌老公已返香港
香港好唔ICY 好熱牙

做乜尻

又收猫

2 weeks
唔知簽完名又有咩event

btw iphone emoji 黎，好似係

又出垃圾

原來去瑞典拍新廣告

圖呢

件t ok wor

上網睇到d人話架

幾舊水件。我而家都係著幾十蚊件ja.

見首站$285

著開u記

都食水深

where?
見唔到

未睇原價

好平喎
3800羊 換返HKD都要273 未計運費
最近D 羊先升左
咁我估佢285應該未係最終價格
計返運我諗300走唔甩

原來283
無講運費

不過我估佢講YG 食水深

提款機

第一張想點

大佬們出手了

係唔係4個人輪流出架。定係rose飯自己搞。

Solo呢

解散個陣咪solo囉

我叫禮服蒙面俠

你愛團cb仲咁得閒過黎

放kkbox 90日白金會員 code
一個帳戶可輸入多個
$65/1
平過埋family plan

三周年咩都冇。好失落呀

做blink做得耐會麻木
如果YG係有求必應就唔會搞到今日咁
睇開啲

過黎機場罷工啦

扮咩罷工
去睇隔離團就真

仲以為有咩特別片睇

原來今日RV機場有活動

唔怪之個po得返咁小人

4個都冇schedule所以冇野值得討論

希望8月8 有vlive

原來Lisa fs 係下個月
仲以為今日

真

廢青岩瞓醒

same 係夢入面好似見到你

gay佬

尋日睇RM 有個女歌手都幾得意
唔知你地有冇睇

咁開芯?

Rothy?

係

出返去機場影相啦

仲話係BP po清泉

所以我先係

得我係

嚇死我 以為呢個時間po ig 有咩特別野
原來係呢個
btw 估唔到已經900M

幾時1B

以呢個速度10月尾左右

kpop 第一未

psy

韓場真係最正
可惜去唔到

咁買DVD未

Ktown運費巧貴

淘X囉

same

DVD 不了

有清見到你睇得好開心喎

今日睇得好開心

dllm

跟淘X買實中彩英小卡

依家我老婆好差咩 中佢有咩唔好

真
1080 都無

Blackpink con 係咪唔會出bluray

韓con 無聲氣出 bluray
我都想..... 因為唔想聽日文版

唔係8月出咩？香港

Ktown有獨家特典

唔想聽日文版 +1

8 字波
收工

呢d就唔強求啦去唔到演唱會 有dvd睇已經好好

起格不了
有時飯拍仲清
不過係無台下啲片

起格真係好仆街
但想要其他嘢 photobook ,卡嗰啲

等佢特價先

Dvd 質素 用2019 standard 睇重差過youtube

之前welcoming collection 段低清片
而家電話拍都1080 啦
Dklmchyg

14歲既彩瑛 好qq

唔係掛點解咁貴隻碟都會起格

好qq

我女朋友

唔記得左你係buddy添 你過幾日咪可以見你女朋友

不了 窮jj冇錢睇con

.....

Charming ROSÉ @ROSE_FirstCN

#ROSÉ🌹Part 1
횟수: 10초/회, 하루에 270회쯤
일정Date: 2019.08.01-2019.08.14
주소: 서울 강남역

모든 사진을 제공해주신 마스터님들에게 진심으로 감사드립니다!
@Allurelove_rose @pasta02111997 @970211rosy @Aquarius_R0211
@firstlove_rose @acorn_of_rosie @GENESIS_97211 @mysterious_bp

好rich

原來師兄solo

Rose 無了

YG del post都知咩事
數已走

不過師兄多啲資源都係好事
YG仲有戰鬥力嘅團得返BP，winner同樂童

等下年團cb算

依家yg 開左新ig acc
舊個個你當無存在過

btw 我估唔到係大眼哥solo
一直以為係大頭允

主唱好似頸傷定唔知腰傷牙

有生之年可唔可以見到佢solo出道

屌你我都想了左個心願 見到佢solo出道姐
上年等撚到依家都未有消息

屌你老母yg幾時汁7

有無link

你講緊邊個

梗係朴彩瑛啦 唔通張元英咩

要加入小編做失業廢青了

你點整

開左新幫會, 自己整章

我係珍珍隻狗

我係珍妮老公啊

做珍珍隻狗可以日日俾佢撚

有芯去韓國可以去認證

就快入伍比次solo佢啦

都好新下

大哥好好人好靚仔 支持solo
但係我女人solo呢

入錯po
元英喺隔離

佢朋友

bp幾時出隻game比我抽下卡

清今日唔係要芒直播咩

Mnet blackpink 有無獎

咪玩啦

之前都好似有投票比blackpink

比你參與下

其實有冇得睇哂啲manager咩樣，淨係記得lisa嗰個仲有個肥婆

最認得係肥佬保安同右上個毒撚manager

其實係唔係等如助手

最易認呢兩個

呢4個都常見
仲有個肥婆

Lisa bar 好似未有搞作

有呀建大站 8.4-8.18

有個咁靚仔

blackpink經理人討論區

vlive

ch+ ??

ys la

la清課左未

係咪得朴清同la清有ch+

差唔多3周年 好期待之後既4周年5周年 牙秀

__fing手指.gif

妮妮

你wife係我wife ig cm

未

今日見得閒又近近地落咗去飲杯嘢
整得幾靚 值得一去
如果近排發夢發到攰嘅話可以去下
嗰啲自稱彩英老公/男朋友嘅手足
就更加無理由唔去啦

咩自稱 禾同彩英係真愛 ❤️❤️❤️

有冇得淨係買D poster

相展應該無poster賣

得一張

揀相PO

屌你啦
點做野

惡

全香港人都燥底

個voice live有冇講3周年?

3周年嗰日應該會有live睇

已知內容 係公司飲野同埋砌蛋糕

梗係上我屋企玩

隻貓

嚇親
以為Lisa有機場相.......

想問下呢D係PS人手上色定係一鍵上色?

cls啲色好正
黑白都變到咁

Rose 做咩野

連仔係唔係壞左, 冇晒人既, 呢到係BP揮手區

班友去左接機接成日

睇唔到A

唉...清泉得返我喇

仲有禾

禮拜日唔好炒禾地哥狗ok?

ok
咁比哥狗炒利犬

豬硬
性感後防

田小娟

又ff

抽抽ig比人hack左之後仲follow埋 lisa

假架原來

今日岀旺角行街嘅清要小心

聽日有冇人會去西環

要睇就要快手

已download

聽左25分鐘。突然好眼訓。

冇樣不了

唔好聽囉
咁辛苦

有聲算好啦
十萬年都冇vlive

等8號/佢地去日本

行埋去尖沙咀

咪就係...
仲咁多要求

Boomboomba
Boomboomba
我罷

我知你盡左力⋯
唔會笑你⋯

清咁無幽默感牙

..............................

Make' em whistle like a missile
罷罷

你呢個好勉強喎ching

幽默感呢就。。。

KTL開頭咪BA音好似

夠啦

banananabababanana banababananana

老婆開live

老婆jen

We have good things coming

咪亂黎

goodthings咪3週年囉

切蛋糕

之後?

沒有了

好mk

你仲mk

想奶

mk話人mk

你個名做乜9

做乜咁好隔幾日又開live
快手出字幕

Miss咗個vlive sad

我就無乜所謂
因為都要等字幕

雖然jen可以講英文
但臨尾先講幾句

好似傳會上VMA

咩黎

MTV Video Music Award
美國一個大型音樂頒獎禮

去坐

可靠消息指BP到時會同我坐

你遲下入冊果時帶張blackpink 相陪你坐

結婚紀錄冊

去得應該都有個豬肉獎掛

唔係好明，每日播放次數？

CLS

仲等緊中字

我妮妮

出左英字

on9？

等睇被人屌死

汪！

原來你係popo

再嘈拉鳩你

你咁樣係唔會令到我驚㗎

好軟喔

黃大仙唔歡迎popo

下星期到我主場 街坊look屌狗

你

防彈少年團 WTS

大家今日罷左工未

幫手塞完地鐵

假都無請

全家一齊罷

丹尼bbg

丹丹bbg係準備同我地一齊罷工啫

但我見d社堆留言無咩反感
唔計小妹
小妹覺得人生無希望了😭

offthepage都支持罷工
罷啦啦 罷罷罷啦啦罷

罷啦

全公司都搏大霧話塞車返唔到工

估唔到除左香港
韓國知邊都咁精彩

朴清哭了

cj做尻佢
邊有咁巧合

點會飯佢
我啲fd 個個追完都脫左
就知係壞人喇

磨牙

韓網嗰邊好似無咩反對聲音
應該無事嘅

往死裏打

柒咗

Olens 個廣告8月8 出?
做乜撚野
想騎劫blackpink 個3周年?

一個廣告啫
點騎劫到佢哋3周年

Jisoo 都話好似唔係正日搞
都唔係咪有olens function

集氣3周年有野公布

就係公布 3周年

三周年:vlive直播喺公司切蛋糕

完

可能都無

出個3周年poster
完

朴清又哭了

又邊團拍拖

今次fake news

刀吾系D社

離開yg

我Lisa

BLACKPINK’s Rosé Removes The “Kill This Love” Link From Her Instagram Bio, Fans Suspect Solo Music Is Coming Soon

係出phone case

dllm仲廢過D淘寶貨

又出垃圾
淘佬$20 搞掂啦

㩒錯制啫

又燈了，diu

夏翁SOLO

坐左幾耐

好耐冇睇kpop野喇，日日又買裝又文宣，忙到仆街，同埋冇心情睇

入錯po牙

單碟又點

放左買裝備

仲話blink

李知恩圖報成日PO佢

唔好搞我pink

入撚錯po
我真blink都係走人先

娜恩rose我wife

收皮啦

一齊 我有pink 你black
之後50/50 分左去

禾有兩套full set

放開彩英 娜恩任你要

如果我內子真係solo 朴清記得找數喎

收啦 我要埋元英都仲得

芯西討論區

得我清泉.真blink

DLLM 單日放左800粒催淚彈

唔知幾多粒係過期

無上一陣
變得咁開芯

支持軍政府，義和團同埋何君堯大總統嚴正執法

屌佢啦，福建幫係咪又塞車，咁耐都未到?

香港百慕達三角
元朗、荃灣、北角

200刀手係咪入左結界

Wtf
連出幾個帖

禾老婆

咩髮色都carry到

Cls

we connect

Jisoo liked and comment under Red Velvet Seulgi Instagram post!

Seulgi: be careful of head!
Sooyaaa__: I already hit my forehead before😎
Seulgi: no... our forehead is preciousㅠㅠ😱

Trans by. _parkchaengs

#BLACKPINK #블랙핑크 @ygofficialblink

My wifes

以後帶支雷神鎚出街咪比狗拉 藏有攻擊性武器

冇得睇芯閪負皮數

？

冇 唔慣連燈更新

RV BP一家親

twice呢

唔熟

我秀

jennie and her friend

搞錯呀
咁樣改
叫連仔淨係改時事台啲po 啦

牙珍同牙秀同娜璉巧frd架

召喚連仔

迷你匙扣燈都死啦！

個個拎去present枝laser都係攻擊性武器
拉得
但點解唔拉埋間鋪?

賣雷射槍都唔拉

今晚11pm前推爆佢

三周年了

芯西們上水9up啦

垃圾痢簽人未

wife

#BLACKPINK surpasses 7 Billion overall views on YouTube and are the most viewed Girl Group on the Platform!
CLS 天團

改左版好唔慣

my wife好似細路囡

970

My wifey

All reported 洗版

我係咪要去自首 好大把攻擊性武器

你支波板糖攻擊力大啲

原來多左幾個

隻豬多左勁多

好似冇左互打個個?

屌，明明分開，佢自動合埋

推得咁快
標題記得踩班黑警

下個po先

1001